【盂蘭巨星】屌嚇撚死！！被今期鄭秀文 Vogue 封面嚇到個心離一離呀！！

btw 以前係咁嘅樣。。。

Stanley: 說到愛情，去到細水長流前必然有過激情階段，

但經過長時間後兩個人可能轉化為家人關係，你怎麼看愛情？

Sammi: 很同意你的說法，從激情漸漸演變成細水長流的關係，這過程對我而言是很美好的。很多人會認為沒有激情便會覺得很沉悶，

我反而會很傳統地想，能夠變成一種親人般的關係是非常難得的。

試想人生身邊有幾多人會變成你的家人，和永遠同甘共苦的人？這種關係是我夢𥧌以求的。

KING JER

呢啲妝真係得王菲先駕馭到

飛起張gif笑到仆街

賓妹拍埋去真係高兩班

原諒安仔了安仔無錯

鏡頭太wide錯撚曬

以為係中古刊物

呢個反而冇咩嘢 佢演唱會d nike仲誇張 真正恐怖係佢個保險廣告 成塊面硬到郁唔到咁 好心就認老唔好打咁多針啦

（阴茎之友）香 城 西 施 汪 明 荃 女 士 嫣 紅 造 型 驚 豔 全 場

老鼠安好撚慘

孟蘭巨星呢個標題得好笑過張相

邊個設計個造型嫁 轉行啦

老安屌開大波賓，依家壞完要日日屌爆汗，好慘

賤閪偽人

笑死

架86搞成咁

明顯係設計師問題，佢從來只適合濃裝，攝影都好騎呢，本書玩鳩佢

都唔知讚佢肯試新嘢定不自量力好真心覺得好恐怖

Vogue係咪風格有啲奇怪 之前容祖兒又係影到好奇怪

完全將佢個鼻窿嘅缺點暴露哂出嚟

D相好有2000年初既感覺....
好似開始想進入現代, 但又有種九十年代既殘餘感覺....